藍斯續約？

藍斯經理人公司：今日有大事發生！